%@metapost:4espaceexo18.mp
%@Auteur: d'après \og Mathadoc\fg\par
\compo{1}{4espaceexo18}{1}{$ABCDEF$ est un prisme droit dont les bases
  sont des triangles rectangles.
\begin{myenumerate}
  \item Quelle est la nature des faces $ABED$, $ACFD$ et $BCFE$ ?
  \item Quelle est la hauteur de la pyramide $ABCEF$ ?
  \item De plus $AB=5$~cm, $BC=7$~cm, $BE=9$~cm. Calcule le volume de
    la pyramide $ABCFE$.
  \item Calcule de deux façons différentes le volume de la pyramide
    $FADE$.
\end{myenumerate}
}